欣師YY句「珍惜開始，亦不無端結束」真係好正

無時無刻都教大家中文說話技巧

俾著第個名師，一定好hard sell你報埋乜乜好重要

佢一句已經時時刻刻提你交學費交到最後一期